絲打入 如果男神同你講佢叫開G,你地仲會唔會理佢

我： 男神：

頭先問男神一陣有咩做
佢答我：放假唔叫雞，有咩做呀？
我： ？
男神：叫雞呀 俾錢就上得，屌能死啲臭雞 😂
我：你成日叫？ 點解唔搵返個女朋友？
男神：有錢就去，咪又係雞 不用分那麼細 努力完都無結果 晒心機埃眼訓 我直接俾錢算啦
我而家唔知點覆好 好心傷

唔會

點解

死gay佬

問佢叫唔叫你

咩事牙

男神同你講佢call開g,一定fd zone左你，仲應佢做咩

我刀

佢話佢同ex一齊之前都有講過

下 叫得雞都唔方好仔啦
正如女仔落club都唔方好得去邊
唔好講咩男人叫雞好正常個個都叫 bullshit

樓主係假膠兼男人

但佢大可以呃我 佢咁坦白講出黎 會唔會有苦衷

If u cannot join them beat them ok?

又屈我 咩事牙

下

收皮啦死gay佬 日日係度扮女人 返屋企撚自己隻狗啦

樓主隻狗(示意圖)

果個唔係我泥架

你都咁樣講咯
其實你自己都有答案啦
唔阻你繼續追男神

十個男人九個都叫

去141禁鐘仔有咩要注意 show張學生證有無折？

你就真係去叫雞喇

屌原來樓主假膠